有無人知asso升city / bu傳理嘅要求係咩？

宜家讀緊asso yr 2想轉科 轉city或者bu傳理 yr3 entry 有無人知收生要求係咩？有無啲咩要準備？

讀咩又唔講

轉科 asso yr2轉 u year3

讀緊翻譯

讀唔同科點樣trans cr
trans唔到點會有yr 3入

高gpa佢理撚得你係咪匡智出身